大家覺得同居好處多定壞處多

我就覺得好處多

返到屋企有人陪，可以傾下計，一齊笑

但仙女覺得壞處多

話成日見易生磨擦

一齊住冇私隱

一齊食宵夜會易肥

日扑夜扑會厭

大家又點睇

住得仙居多多壞處也不怕

人夾人㗎啫

都係，人潔地靈

好處多

如果一齊住就不斷磨擦影響關係，咁結咗婚咪仲死

好處係可以睇清曬呢個人係點
鬧交都可以係磨合嘅 好過結婚後先知

我覺得係考驗大家可唔可以行落去嘅時刻

一齊住最能夠睇清對方嘅優缺點
期間學識包容體諒 磨磨合合

同居可以清楚咁知道對方有咩壞習慣 同埋可以睇吓其實兩個係咪真係適合一齊
如果發現對方唔適合自己最多都係分手
如果到結婚一齊先後悔就遲喇

好處，因為可以完全睇清對方係點

會成日鬧交

同意，行唔行到一世就係呢個時候睇到！身邊太多人結婚之後發現另一半並唔係自己「以為」咁樣，但係婚又結左，情緒上（甚至生活上）處理唔到

同意

仙人你個仙故仲會唔會更新

對方會厭你煩

聽聞, 同居會令結婚率下降

唔會，好鳩唔得閒

岩呀

好處多
可以成日痴住，唔洗分開
鬧交可以即刻傾到岩傾為止，唔會為左要返返各自既屋企而俾到機會大家唔知冷戰幾多日
可以感受下互相照顧既生活、當中既溫馨，平凡日子既樂趣，為日後細水長流既愛情長跑預習
知道大家個日做過咩
可以產生好大家先會明既戇鳩鳩生活趣事笑話、共鳴
仲有好多好多大大小小既好處，不過少左私人空間係真既，但慣左之後又覺得衣個問題可以透過時間去克服，習慣左又冇咩野。

係CHILD登問此問題乃不智也, 仙人

仲會知道佢手機D秘密，會覺得呢個人好恐佈

覺得壞處多
有地方同居 不如直接結婚
好多人話唔試過 結左婚仲大獲
即係結左婚 大部分人都唔傾向會離婚
有問題 會傾向解決 會遷就
相反 同居 一有小問題就好易分手
因為當初選擇唔結婚就係有方便分手呢個大前提
而同住引起既問題 多數都係生活習慣
比較起價值觀問題 係屬於較易遷就 較易解決既問題

唔係去邊問

男人有得揀就緊係揀不同居不結婚啦

玩夠未先?玩夠就心養性,,,,否則就唔好拍拖唔好結婚